[NBA]下年吾皇重組建議

下年吾皇會點樣重組？ Dwill kover 呢班弱智實無得留低

去勇得啦

學kd含人條撚

zaza trade lbj

一定要走既有 D WILL TT JR LOVE

JR 神經刀還好， 其他真係企定定等波

需要wade antony davis

換左吾黃佢 去第二隊幫人地重組

減薪去勇士

JR 防守太廢 入到波個日都還好 入唔到好似頭3場真係

love都要走

love 好唔掂

神經刀過jr

去塘鵝組三巨頭

成隊東岸all star都係佢兄弟，個個最低薪抱我皇團

洗鬼學kd咩,你估佢唔識?

dwill太廢

你俾呢班人去對面做後備
睇下打唔打到lbj 仆街

佢教KD 嘅 洗鬼學

trade pg返來就搞掂哂

foj
kd
curry
klay
green

組完

Magic
Jordan
Kobe
Pippen
Oneal
教練：吾皇
組完

Love一定要走
毒瘤

勇士唔會輸
組夠10巨頭